屌你老母HOBA BIKE 唔撚退錢仲話告番人轉頭

屌你老母垃圾公司，執柒左佢啦!

7

傻西 擺明千局CAP水
叫左你D人唔好用硬係要送錢比人使
又要上黎怨

yes
抵死

鬼知佢咁撚狗

屌你老母好撚嬲

好人好姐點會被人告

佢話我亂停車，比人充公左架車，要賠番不少於2000蚊

你擺左部車邊度？

一係唔係私人屋苑
利申:公屋仔

樓主無做過怕咩俾人告，支持樓主玩大佢

咁係你問題啦，單車亂停會被人當垃圾充電
你的確係衰左

小額有無得諗

識玩

咁多間公司得佢有呢D19條款

咁你register 左果陣就等於agree左啦
又唔係一d 唔合理既條款
有錢可以同律師傾傾佢條條款有無得打甩

你個野壞左呀

附近有冇告示話唔比擺

咁戇鳩唔呃你呃邊個

地下夠無寫話唔可以掉垃圾啦，幾大個呀

真心，佢點証明我有亂泊?

呢條條款係最近加 間野搬左龍門

我唔知佢運作，我大約估
首先佢會知你gps 最後位置同幾時停租，會拎住呢點黎同你打
除非佢充公既地點同你停既最後位置唔一樣
不過gps 同data既準壓性都可以打

有人未踩過想拎返按金都比佢警告亂泊

咁講不如話全港既共享單車都係違法

30蚊都追到，4舊水都得掛屌

我就係咁話，間間都係咁泊，冇話要人負責番個充公費，仲要不少於2千蚊，屌你架廢鐵都要2千蚊

唔識程序

報海關先啦

叫佢比證據證明，比咩機構充公
架車價值，攞返充公物品代價，架車依家喺邊
同充公機構嘅所有聯絡文件

搵律師啦，應該有得打可以告佢拎返啲錢

我都係咁 做鳩我
最尾搵消委會解決退錢

仲有充公地點既相
個衛星定位未必準
可以係你用完停車後
有人移動架單車去有問題既地方先搞到俾人充公

咩叫亂停會當垃圾充電

全香港有邊度可以泊單車 ?

就算係單車泊位, 都只可泊24小時
過24都有權充供
當然政府咁懶, 只會有人投訴先做野

所以你點泊都有機會比人充供

佢舉唔到證100% 你泊係邊， 泊完相隔幾耐比政府充工
呢個case佢肯定舉唔撚到
我建議你地址打律政署地址或者上亞厘畢道1道

同埋佢唔駛乜野GPS 去睇你泊邊

其本上如果架車最後係你個手租完,
之後無人再租
或者個位置去左 充供地點
都會入你數
我估

再唔係 可以所有人退按金都
會咁同佢講
唔退按金
都有機會

充咩鳩電,充咩鳩供

乜證據都冇 得句話confirm就食你錢 咁都驚

信共產黨

我地都唔知你咁蠢

驚佢有牙咩
有錢就唔使執啦
你依家窮途末路仲要我還錢
含柒啦，告囉，告人唔使錢啊？驚你比唔起啊

我都估佢唔會真係告，但佢佢用呢樣野食我按金係唔係可行?

驚拎唔番個4舊水本

佢咁撚有理據點解刪人留言

叫佢俾證據 講明唔俾就告佢

踩下免費車就得 比錢不了

擺明拋浪頭等班人唔敢追究返筆按金
香港真係自由 呢D根本係有預謀詐騙 仲可以光明正大出黎呃錢